媽咪麵老母問侯區

15:39:02
最後一次 一雪前恥!!!!!! 低位搥頭再加咁撚大個列口 你地話牛唔牛啦 !!!!

16:01:15
嘩屌 都係過唔到自己個關.... 唔夠膽買.....T.T

屌你老母彈出彈入

100蚊 跟100次！

笑撚死

屌 嬲

媽咪麵死左去咗邊呀

根本媽咪麵係莊家打手
幫手搭棚！

可唔可以睇咗樣先呀 ?

成個市等緊麵神指揮，佢仲彈出彈入，仆街仔

撚狗咁撚

馬生

老母麵

屌你啊

應該要把媽咪麵寫上WIKI
警示世人

唔會再信老母面

而家啲記者真易做

呃LIKE姐

屌你我以為係 p 圖

笑到我

支持

面神起朵了!

今朝iMoney 我都以往係P

係咪陳x龍本垃圾?

今朝iMoney 我都以為係P

港燈

一早講過佢係大戶隻狗黎
垃撚圾 一個屌佢老母

你地3個post上撚晒熱門

雜誌無野做，好撚得閒

咁易俾你估到仲係大dodo咩

啱啊

要鳴謝

榴槤面

話唔定記者朋友都損手

仆街彈入又彈出
聽日豬死了

驚閪咩～技術性調整
跟我一齊嗌
麵哥 麵哥

我立刻吊你老母！！！

咁我賭撚左牛咪

港燈麵

麵神終於燈死全世界

屌你老未 好彩冇入牛姐 入左今晚真係唔撚洗訓！！！

留意左好耐, 佢一係庒家打手, 一係就炒股高手, 用相反理論救世